'Bent u - bent u dol--met--van honden?'
De muis niet beantwoord, dus Alice deed op gretig: 'Er is zo'n leuk hondje bij ons huis zou ik u willen laten zien!
Een beetje lichte-eyed terrier, weet je wel, met oh, Lang krullend bruin haar!
En je dingen ophalen wanneer u ze weggooien en voelt zitten en bedelen om zijn diner en allerlei dingen- Ik kan me niet herinneren de helft van hen--en hij behoort tot een landbouwer, weet je, en hij zegt het zo nuttig is het zeker honderd pond!
Hij zegt dat hij doodt alle ratten en--hemeltjelief!"
